831 諗住呢條撚樣

831其中一個主角

成班左膠。。。

起到未?

幫推

推

push

毋忘831太子恐襲事件

幫手推推【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

請支持本土黃色少眾youtube channel

唔關事
不過都唔好忘記

大家唔好淨記得黑警點打人 呢條撚樣 大家唔好忘記佢啊

831

呢個阿叔仲唔係暴動?

A

Fu chi fan

記得
就係佢打手足先
跟住手足還手
然後就黑警入站

係呢個撚樣打手足
然後開唔到車 俾狗夾咗好多手足

後面有幾個冇記錯都關事

原來係咁

咁似TVB演員

係 後面有啲係關事

就係班狗聲稱接報車站有人打交 所以入站

推推推

始作俑者

😂呢個唔係事主 呢個真係tvb演員

diu

咩唔關事，佢一鎚打咗落手足個手臂到

Push

推 不忘831

係𠝹刀佬攞把𠝹刀出嚟𠝹手足先

見到必殺

五毛，請block

第二隻五毛，請block

發難打記者先

我意思係話唔關黑狗事
冇話唔係襲擊事件之一

Pish

精神病咩你

有無拉到？

831 打死人

記得條撚樣

呢啲一定唔拉

*唔係主菜

Blame the victim

死左果幾十個手足....唔會忘記你地

曱甴樣

國安法底下
聽日會有幾多人出黎呢?
留係屋企抗疫先

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

槌仔

夾埋

想做返之前啲任務，可以入FB睇!!!

【最後一波請願名單】
係咪派嬲派得好辛苦？其實呢度只係我哋收錄名單嘅大約1/12，而家你哋知道TVB戰線係幾咁險峻未？ 🥺
.
「邪惡之所以得勝，皆因好人無所作為」
.
如果我哋以為唔睇TVB就可以令佢收歛，未免太天真，因為我哋無用「嬲數」證明我哋先係市場大多數，因為我哋每日仍然不慎幫襯緊TVB廣告商，所以希望你哋每日都幫手派嬲，同埋閱讀我哋嘅TVB廣告商名單，認清邊啲係「隱形」嘅藍色品牌，感謝大家今日幫忙，稍後時間我哋會出成績表！
.
詳細名單：
重點名單：
.
1.派嬲😡 2.留言💬 3.永久抵制🙅🏻‍♀️
.
💎 鉅記餅家 💎
[贊助TVB都十年，仲植入店鋪喺愛回家，買月餅一定唔好買佢]

.
💎 惠康 💎
[忠實TVB客戶，佢隻特惠牌2.0 Meadows都有賣廣告]

.
💎 Pizza-BOX 💎
[上年11月有架pizza-box鐵騎衝路障爭啲撞親手足，pizza-box無任何交代]

.
💎 維特健靈、醫之選 💎
[曾經聘用何君堯為受薪顧問、TVB長年客戶，仲搵埋胡定欣同林淑敏做代言人]

.
💎 馬百良 💎
[中醫話大部份人都唔適合食安宮牛黃丸，香港健康協會：「安宮牛黃丸不能亂服，何況絕大部分人均不適合」]

咁呢個真
前後腳

連埋黑警全部認住

有人起過佢，海狗黎 返工訓覺被人影相

Lm

借個位 請幫推
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

今明兩日 831 行動
9月6 兩點半九龍見
祝 武運昌隆

呢條撚樣既陰毒可謂世間少有 死賤種

仲有個濕鳩海關

721唔見人
831打死人

高級關員 洪國樑 89192

驚

其實呢條友係成件事關鍵
佢一個拖住成班手足好耐
如果唔係佢應該會走得切
睇LIVE睇得好肉緊呀果日

不能忘記

好卡通SIMPSON, 好易認

次次見到都好嬲

屌 死暴徒帶埋磓仔仲唔係有預謀

藏有攻擊性武器，係咪拉得？
睇新聞啲官係咁判個喎

呢個係電影演員黎？

佢點影的
係咪鳩sir又嚟料

認到又點
西瓜佬係人都認到啦
連個場係邊都知
到依家咪又係肥肥白白

有人會收佢皮

推一推先

記唔記得幾時恐襲，決定聽日嗰個時候出街默哀

屌你依個拍戲嫁喎

仲做緊?

個仆街口一撚樣樣

除咗班狗之外 呢班撚樣都唔可以放過

佢個閪咀.....十分出眾

喂洪國樑 醒啦

吹火嘴
唔係好相黎

好記得東方條直播，分別有三個廢老，一個手持𠝹刀，一個拎鎚仔，一個攞把遮

藍絲廢老，返工吞pork?!

呢班人渣有冇人知近況點

死老嘢訓咗落棺材未？

諗起就心痛
原本有好多手足走得切
俾幾條藍絲搞到咁

記得有一個係做百佳
有一個係渣巴士 不過已經冇做